為左紀念BLM,我碌鳩將會以黑人命名

Martin Luther King Jer